有咩柒得過D日日比鳩登仔狂恥笑, 都要死返去鳩登既連登仔

就好似比紅十字狂撚都要去捐血咁